806惠理集團 值博高《4.27》

大市一升佢會好彈得好快
近日佢都開始低位反彈

樓主點睇1061

𠵱啲殘股，贏錢都冇人知

到升咗到差唔多頂部，就會成村人 衝去買

窮狗最新估值

推吓先

5.5重貨左

呢個估值有啲盲點喎
而家呢一隻股嘅基金有一半係債券基金

傳統係咁計，上某君投資堂同睇鍾記書都係咁教

𠵱隻唔識，但藥業股其實好睇消息，用 Forecast P/E range 估值為主

我已經錯失咗 1030 同 178，要搵吓仲有冇其他打坐股

有隻做開垃圾(環保)嘅 257 個價睇落好似極殘，但未真正計過

少少錢就可以打到咁高，貨好乾咁，仲諗緊追唔追好

所以我唔玩超細隻嗰啲，178 已經係極限接受範圍，尤其而家行梗衰運，只掂正常 size 嘢

807 好d

呢d先好玩

現價入得過？

又升 5%，想點呀

$10擺到宜家

我$5.2

11 蚊係極值喎，難啲到價

當然無問題

槓桿加左5000

咁博

殘股無雙